神仙過招！周深 頂頂合唱<左手指月>

左手指月都算數一數二難唱

好好听的吗？

望下左上角有個笑臉 唔係都唔知上緊連登

其實呢d節目有冇錢收

賺到笑啦

咁都好d

冇錢既話要人唱呢d難度咁高既歌咪搵笨

好奇想問下其實真係有人會覺得好聽?
唔識欣賞